女人永遠唔會明白男人口中嘅微胖係咩

不過我唔怪佢哋
因為男人永遠都唔會明女人口中嘅安全感係咩

即係瘦底大波呀嘛 鬼唔知咩有先得架

微胖但對波冇C有咩用

錯

男人真係好撚on9

唔只係波
對腳成對筷子咁嗰啲 我真係好撚驚

catgirl個種肉感就啱啱好
應大嘅地方則大

微你老母咩

錯，係高大大隻有錢專一

咪又係基本睇波睇樣，微胖係extra既要求來

好驚呢啲行行下街突然啪一聲斷左幾腳

唔應大都大

日本妹=微胖
港女=肥閪

少少肥，腳有肉地，肥但有腰，大波大蘿，個樣唔豬，最緊要係唔會肥到d肉有奏紋

肥苟

最緊要個比例均秤